我要真普選，釋放梁天琦，恢復游b議員資格！！！

That mean HK INDEPENDENCE!!!!!!!!!!!!

推